大家估下今晚有幾多黑警戴帽？

呢幾晚至真

食過兩件 又後生又白滑 叫到好淫

帽事既，黑犬慣架啦！！！！！！！

D警嫂有冇性病架
佢地d老公咁鐘意叫雞, 番去惹左比老婆就一世
睇緊呢個post既黑警, 話緊你地啊 中愛滋再死全家